<resources>
    <string name="app_name">Aviline</string>
    <string name="slogan">Интеллектуальные автомобильные\nсистемы</string>
    <string name="first_part_anim_duration">500</string>
    <string name="second_part_anim_duration">500</string>
	<string name="info_title_216">AVILINE MP-216LED</string>
	<string name="info_title_218">AVILINE MP-218LCD</string>
	<string name="info_title_277">AVILINE MP-277LED</string>
	<string name="short_216">
        \t\t\t\tУниверсальная система помощи при парковке, для установки в передний или задний бампер автомобиля, со светодиодным цифровым LED-монитором, 4 датчика.
    </string>
	<string name="short_218">
		\t\t\t\tСистема помощи при парковке для установки в передний и/или задний бампер автомобиля, с жидкокристаллическим дисплеем.
	</string>
	<string name="full_216">
		\t\t\t\tУниверсальная система помощи при парковке, для установки в передний или задний бампер автомобиля, со светодиодным цифровым LED-монитором, 4 датчика.\n\t\t\t\tИнверсный монитор (3 вида изображения). Монитор снабжен переключателем для выбора варианта изображения. \n\t\t\t\tТри варианта установки:\n\t\t\t\t– на торпедо автомобиля;\n\t\t\t\t– днищем вверх на потолок спереди автомобиля (например, над зеркалом заднего вида);\n\t\t\t\t– днищем вверх на потолок сзади (у заднего стекла). Корректное изображение получается в зеркале заднего вида.\n\t\t\t\tЦветные шкалы с индикацией показаний от каждого датчика.\n\t\t\t\t4-тональное звуковое предупреждение о препятствии.\n\t\t\t\tЦифровая индикация до ближайшего препятствия.\n\t\t\t\tРегулировка громкости звука.\n\t\t\t\tАвтонастройка на выступающие элементы а/м (фаркоп, кенгурин и т.п.).\n\t\t\t\tПри установке в качестве передней системы датчики включаются при нажатии на тормоз. На блоке управления предусмотрена возможность выбора дальности срабатывания датчиков: с 60 см / с 90 см.\n\t\t\t\tПлавная настройка регулировки чувствительности датчиков.\n\t\t\t\tВ комплекте скоба для крепления на потолок.\n\t\t\t\tДатчики можно красить в любой цвет.\n\t\t\t\tДлина проводов и датчиков – 4.5 метров.
    </string>
	<string name="full_218">
		\t\t\t\tСистема помощи при парковке для установки в передний и/или задний бампер автомобиля, с жидкокристаллическим дисплеем.\n\t\t\t\tВозможность отключения передних датчиков кнопкой управления на дисплее.\n\t\t\t\tЦветная индикация от каждого из восьми датчиков в отдельности.\n\t\t\t\tЦифровая индикация до ближайшего препятствия.\n\t\t\t\tГолосовое сопровождение на русском языке.\n\t\t\t\tВозможность изменения голосового сопровождения на звуковое.\n\t\t\t\tКнопка отключения передних датчиков расположена на мониторе. Эта же кнопка служит для выбора режима и регулировки или отключения громкости звука.\n\t\t\t\tПри движении назад дополнительно работают крайние передние датчики.\n\t\t\t\tПри движении вперед передние датчики включаются при нажатии на педаль тормоза.\n\t\t\t\tАвтоматическая регулировка яркости монитора.\n\t\t\t\tАвтоматическая настройка на выступающие элементы автомобилям (фаркоп, кенгурин и т.п.).\n\t\t\t\tНастройка регулировки чувствительности датчиков (в блоке управления)\n\t\t\t\tВ комплекте адаптер для крепления на лобовое стекло.\n\t\t\t\tВ комплекте адаптеры для изменения угла наклона датчиков\n\t\t\t\tВыбор расстояния срабатывания датчиков 0,6 м или 0,9 м для переднего и 2,0 м для заднего бампера.\n\t\t\t\tИмеется 8-ми датчиковая (установка по периметру автомобиля) и 4-х датчиковая вариация системы (установка в передний или задний бампер автомобиля).
	</string>
	<string name="short_277">
		\t\t\t\tУниверсальная система помощи при парковке, для установки в передний или задний бампер автомобиля, с ультратонким LED-монитором, 4 датчика.
	</string>
	<string name="full_277">
		\t\t\t\tУниверсальная система помощи при парковке, для установки в передний или задний бампер автомобиля, с ультратонким LED-монитором, 4 датчика.\n\t\t\t\tДва варианта установки:\n\t\t\t\t- на торпедо автомобиля;\n\t\t\t\t- на потолок спереди автомобиля (например над зеркалом заднего вида).\n\t\t\t\tЦветная шкала отображает информацию о препятствии по приципу: 2 датчика на одну сторону монитора.\n\t\t\t\tРегулировка громкости звука.\n\t\t\t\tАвтонастройка на выступающие элементы автомобиля (фаркоп, кенгурин и т.п.).\n\t\t\t\tПри установке в передний бампер, датчики включаются при нажатии на педаль тормоза. На блоке регулируется дальность срабатывания датчиков: с 60 см или с 90 см.\n\t\t\t\tПри установке в задний бампер, датчики включаются при включении задней передачи. Дальность срабатывания датчиков - 2 м.\n\t\t\t\tПлавная настройка чувствительности датчиков.\n\t\t\t\tК комплекте идет скоба для крепления монитора на потолок.\n\t\t\t\tДлина проводов от датчиков 4,5 м.
	</string>
	<string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
</resources>
